屌奶星，有冇人凍能到射左波？？

警犬隊有得射波？？

肉酸狗

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

凍到射咗精

#1-#4 快過bot

叫咗老母幫我同老闆請假好撚凍

#1點可能慢過bot，ching又柒

羅狗，我屌你？

賓25到

佢不嬲賤種黎

對唔字 又忍唔住25

點睇賓又玩爛我個post

垃圾

屌你老母

痴線 我當年係阿拉斯加都未有咁凍

好難玩唔爛

#25好能25

又撚狗

冇撚你

得樓主咁撚肉酸先會凍到射球

你=賓肉便器

點睇

咁凍仲返工 香港人可唔可以比少少骨氣

nben好能25

賓唔25唔係賓

屌你

咪癲

以為今年四歲出post

返工未

返左

加油💪😋

你排汗有問題

肉酸又柒

👌😚

咪咁

dllm 呢啲膠post都推到上熱門？

屌連狗啦

關你撚事？

熱門你買左既？

熱門一定要全部抗爭po?

#58-#61全部五毛

咪係
拉

N_Bexxxxxx 黑警來 大家小心

膠po唔想得熱門？

你小心啲講野

肉酸渣撚到

全撚部弱智死毒撚
出埋哂膠post
留言又唔用不推文都係五毛黎

唔係但係入到嚟得笑喊唔知jm9

教條主義撚

点用不推文

開咗暖爐 吳京

立刻上淘寶淘撚左個暖氣機 凍撚死人

多左幾個

拉

條友不推文

圖右

老铁要按小手掌

thx老兄

香港濕凍...

著左羽絨 頸巾出門

肉撚酸，凍少少都射波

走啦

起你底同路人黎架喎
咁你覺得呢種無聊post都值得上熱門？
定係你mon post狗

user有得決定上唔上熱門咩屌你老母
去屌連狗囉 欺善怕惡

自己諗點解同路人都要咁啦 你班cctai撚屌 我6月咪俾你地班撚屌捉鬼俾人放大頭差撚啲俾人告 好撚彩無事囉我屌你班cctai撚屌 仲大大聲屌柒人 自己諗你地班手足做咩撚野啦食屎狗

N賓呢期好sharp 醒

值得。
全球暖化問題比香港民主問題更為嚴重。

同樓主幾廿年交情都忍唔到手。。。

去cctai用不推文

仲要屈鳩我係同路人 你坐冷氣房架炸柒頭

咁你條嘢都幾有問題

冇聽過冷手打個熱飛機？

52571又柒

咁關凍到射左精咩事

柒少日都唔得

屌

清 是咪想搞串個party

咁撚垃圾，咁既天氣就射波
著件羽絨咪得囉

凍到請左假喺屋企瞓教

咪死頂扮嘢啦

你政府出弱智支援 洗撚返工

樓主法國老虎狗

禮兄

貓貓

我男人話:渣㗎

唔打咁多丁咪唔凍

今日原來20度
咁熱，我仲以為30度tim

咪死撐啦

本人表示短袖衫仲出緊汗

我喺屋企開緊䁔爐

咁大獲

著緊短袖衫返工

虧佬

睇錯標題做射左Ching

整咗杯熱咖啡嚟飲 仲係覺得凍凍哋

你痴線？

真係好凍喎

武磊係咁上下

10幾度都係短袖

試回想69 612 616.....每次響街上果種熱就會覺得而家好幸福

十幾度我冇足夠嘅保䁔措施會入廠

幸福還幸福 都係好凍

你唔係加泰狗咩

所以夏天我會好撚辛苦

加泰狗唔可以覺得凍？

打冷顫

夏天幾啱我 着件長袖啱啱好

貢能weak?

霸道到唔俾人地啲post上熱門

秦哥

警犬繼續OT啦

好凍呀屌

今次仆街了，瞓到10點九先醒，依家沖緊涼

香港人槍林彈雨10號風球都要返工

垃圾post勿推

ok

拉！

沒翻工了-,-太能凍

拉啦

冇不推文 你係5毛？

老人家唔識用不推文

要屌屌連帝啦

準備冬眠到農曆新年先番出黎

虛狗

到底乜野叫做拉
係咪警犬要拉人果個拉

系
師兄ok醒